有冇可能包圍立法會之餘封埋秘密通道

咪撚比佢地走

以下開放討論

真心唔好顛 個人認為睇下其他人諗法 先再採取進一步行動